會考0分可以屌到10A既機會率係幾多？

留名

關會考咩事
有鍵盤已經可以屌啦

100%

冇可能
係天份問題
讀唔到書既人係應該快d搵一樣適合自己既野發展
冇天份就算幾有心機都好
除非佢有無限時間同錢
唔撚洗搵食可以日日上堂溫書
一次唔識做一百次咁就可能終有一日會成功
但點解要咁做

即係香港人要打nba一樣，根本晒時間